msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: cs-cart-latest\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: crowdin.com\n"
"X-Crowdin-Project: cs-cart-latest\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /addons/banners.po\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Last-Translator: cscart <zeke@cs-cart.com>\n"
"PO-Revision-Date: 2016-05-27 05:59-0400\n"

msgctxt "Addons::name::banners"
msgid "Banners management"
msgstr "横幅管理"

msgctxt "Addons::description::banners"
msgid "Allows you to create text and visual banners"
msgstr "允许您创建文本和形象的横幅"

msgctxt "Languages::banners.new_banner"
msgid "New banner"
msgstr "新的横幅"

msgctxt "Languages::banners.editing_banner"
msgid "Editing banner"
msgstr "编辑横幅"

msgctxt "Languages::add_banner"
msgid "Add banner"
msgstr "添加横幅"

msgctxt "Languages::banner"
msgid "Banner"
msgstr "横幅"

msgctxt "Languages::banners"
msgid "Banners"
msgstr "横幅"

msgctxt "Languages::banners_menu_description"
msgid "Create graphic and text banners that can then be placed on the storefront."
msgstr "创建版画和文字横幅然后可以放置在商店的前台."

msgctxt "Languages::banner_code"
msgid "Banner code"
msgstr "横幅代码"

msgctxt "Languages::banner_code_for_some_products"
msgid "Banner code for some products"
msgstr "横幅代码用于部分产品"

msgctxt "Languages::manage_banners"
msgid "Manage banners"
msgstr "管理横幅"

msgctxt "Languages::block_banners"
msgid "Banners"
msgstr "横幅"

msgctxt "Languages::block_banners_description"
msgid "Visual and text banners"
msgstr "形象的和文本横幅"

msgctxt "Languages::privileges.view_banners"
msgid "View banners"
msgstr "浏览横幅"

msgctxt "Languages::privileges.manage_banners"
msgid "Manage banners"
msgstr "管理横幅"

msgctxt "Languages::add_banners"
msgid "Add banners"
msgstr "添加横幅"

msgctxt "Languages::add_banners_and_close"
msgid "Add banners and close"
msgstr "添加横幅并关闭"

msgctxt "Languages::graphic_banner"
msgid "Graphic banner"
msgstr "文本横幅"

msgctxt "Languages::text_banner"
msgid "Text banner"
msgstr "文字横幅"

msgctxt "Languages::views"
msgid "Views"
msgstr "查看"

msgctxt "Languages::conversion"
msgid "Conversion"
msgstr "转换"

msgctxt "Languages::banner_details_notes"
msgid "After you create a banner here, you should use the <strong>Layout editor</strong> to add it to the storefront.<br /><br />Go to <a href=\"[layouts_href]\" target=\"_blank\">Design → Layouts</a>, switch to the location where you want the banner to appear, and add a new block with type <strong>Banners</strong>.<br /><br />In this block settings, go to the <strong>Content</strong> tab, pick the <strong>Manual</strong> filling, and click on the <strong>Add banners</strong> button.<br /><br />You will see the list of all the banners in your store. Pick the one(s) you need and click on the <strong>Add banners and close</strong> button.<br /><br />Finally, click on the <strong>Create</strong> button to save your changes."
msgstr "在此添加横幅后，应该使用 <strong>布局编辑器</strong> 把它加入前台店铺页面。<br /><br />前往 <a href=\"[layouts_href]\" target=\"_blank\">设计 → 布局</a>，在准备显示横幅的地方，添加一个类型为 <strong>横幅</strong>的block。<br /><br />在这个block设置中，找到 <strong>Content</strong> 标签，选中 <strong>手动</strong> 选项，点击 <strong>添加横幅</strong> 按钮。<br /><br />你将看到店铺的所有横幅列表，选中一个(或多个) 后点击 <strong>添加横幅并关闭</strong>按钮，<br /><br />最后点击 <strong>创建</strong> 按钮保存刚才的修改。"

msgctxt "SettingsSections::banners::general"
msgid "General"
msgstr "常规"

msgctxt "SettingsOptions::banners::banner_multilang"
msgid "Enable multi-language Images/URLs"
msgstr "启用多语言的图像/Url"

